\section{message\_form.html}
Szkielet formularza i sposoby jego wysyłania (źródła \ref{z4a 9})
\begin{lstlisting}[caption={post}, label=m10m 1]
{% extends "base.html" %}

{% block 'content' %}
<form method="post">
{% csrf_token %}
    <table>
        {{ form.as_table }}
    </table>
    <button type="submit">Wyslij</button>
</form>
{% endblock %}
\end{lstlisting}

\begin{enumerate}
\item[1] tag ten oznacza że bieżący szablon dziedziczy z podanego w tagu szablonu - base.html
\item[3] początek bloku o nazwie \textbf{content} - rozszerzenie szablonu \textbf{base.html}
\item[4] atrybut \textbf{method}, który może przyjąć dwie wartości:  \texttt{get} lub \texttt{post} (opis wartości \textbf{post} \ref{z4a 10})
\item[5] dzięki tokenowi \texttt{csrf\_token} dodawane jet dodatkowe pole 'hiiden' (opis CSRF \ref{s15d 4}) (opis pola 'hiiden' \ref{z4a 11})
\item[7] domyślnym sposobem wyświetlania formularza jest tablica
\item[14] koniec bloku \textbf{content} - tag zamykający
\end{enumerate}
